毒撚柒頭真係唔好坐巴士

我係一個普通上班族，但個身形就唔太普通，米9身高，80kg

我每朝返工放工都會揀上層靠窗位坐(我上個位比較少人)

隨著愈多愈多人上巴士，我個心就愈跳愈快，點解仲未有人坐我隔離

自問人緣幾好，坐果陣都盡量收埋對腳，屈住咁坐，費時過界。

但係每一次架車full 左，我隔離都會有個空位我都唔奢望有美腿OL坐我隔離，就連地盤佬瞄到我隔離個位都扮睇唔到

點解？點解阿？地盤佬企左成日，成身臭汗味，竟然寧願落去企都唔坐我隔離？

到底我做錯咩？我都係想做個正常人姐

前面條友畀你頂撚死

有身型無樣都係死

我就係想前面果個調過黎我隔離坐

依家又自己坐緊 好尷尬啊，想死

得兩個可能

太型棍霸氣側漏人地怕左
太柒毒人地驚左

珍 咁高對我黎講係惡夢，好似一碌竹掛住個柒頭示眾 受盡恥笑
利申，小弟行旺角，聽到有人笑就好敏感，連行街都行到好唔開心，日日返屋企匿埋喊

後者機會大啲

臭

俾個正皮當可憐下我

同你調轉 反而好想無人坐我隔離

每次見到啲人行過我身邊個位都好開心

不過可能你後面啲位好空呢，唔好諗到係自己問題先啦

想死

行路番工啦屌

最唔鐘意d地盤坐隔離
逼住曬

我特登巡哂成個場真係得一個空位

起碼叫有人坐隔離

係咪你副body過哂界呀
我指上半身 手臂位

無人明我

我寧願無
明明前面有位唔坐 就要坐我隔離

唔關事，你身型太大份，睇字都覺得迫

Ching 好幸福

認真答
唔關靚唔靚仔事
身型大份，坐窗口位個陣 隔離睇落得返好少位，係人見到都唔想坐

如果想有女坐隔離，就一開波坐出面個位

正常咁答，冇位坐

80kg 190 肯定坐左一個半位啦 落去俾多一半車錢啦

有冇諗過地盤佬我覺得自己污糟 廢事整到人